今日屠龍小隊又去左邊

定其實又係黃色水魚圈呃錢既理由黎?

藍既出黎起碼可以cap下中共維穩費
黃既一直含淚食垃圾,又俾自己人呃錢,去台灣呃家長錢買車屌女,扮黃賣淫相

究竟邊樣仆街d?

你老母做雞俾狗屌

527

人地槍口一致對外
黃就一直呃緊自己友

人地去邊唔係要話你知呀？你邊位？

你呢句野同200刀手講都一樣

日日都係呢d post悶唔悶
係就出嚟隻啾啦

冰狗你想知就自己查啦

關你撚事？

你媽死了

聽講成班屠撚到樓主老母個閪流曬濃

躝開啦死廢物

你咪一直槍口對緊內囉

啱先㩒入去睇吓條友平時開啲帖
大部份淨係識得冷嘲熱諷 呢啲人專倒米

阿sir 自己查la 柒頭

人地靜靜雞做緊都話畀你知monsir
樓豬做得冷氣軍c巧c服哂睇緊live